有冇人發覺鶳一出現咗，就冇晒啲藍絲集會

唔關事, 支那無錢搞咋

覺左好耐

我欣賞你嘅思路

對上一次撐警一米企80人連中国最貪個都唔信啦仲做水魚咩

支爆緊，好唔掂，個客畀兩張中銀票我，入咗兩次都彈，個客問中銀點解，對方話最近有啲亂，叫遲幾日再入

關節按摩師 視光師 性治療師 魔髮師

好簡單個道理 收得個幾百之後 俾人打鑊金 計過條數唔值

係因為選舉，所以先唔搞咋

claim撚到錢 上面維穩費唔夠水

唔係支共冇錢請演員咩

之前6月30嗰乜撚撐狗集會惡撚到死，咪又係欺善怕惡，貪我哋唔撚還手
依家咪又係正係識睇電視喺度吠

唔止謝sir，連er er er sir都……

俾太多安家費籌唔到旗

d 內地團停曬唔俾黎香港，無入參加

佢哋唔係20號又有撐警集會咩

最明顯係廢老全部唔敢再出聲屌我地
撕紙狗直頭唔見哂

D口講支持黑警都少左
大把餐廳員工都唔敢批評
中国人欺善怕惡完美呈現

廢老都仲有嘅，但係都縮咗好多，冇之前咁吋柒柒

想睇，睇佢又柒一獲

今日先撕完銅鑼灣
早幾日仲有4、50歲嘅愛港「青年」撕

佢哋猴冇乜人嗰陣撕咋
見到鶳佢哋唔驚咩

收錢做野除外啦
公園阿伯真係怕怕

佢地轉哂玩有組織偷襲
佢試下得一個撕 一定俾手足私了